達哥想極速洗底

不解釋

9月7係香港人嘅大日子！！！

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 聽日就係手足頭七
依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

仆街啦 達狗
宜家冇狗飯食就扮撐香港人

收皮啦過街老鼠

收撚皮啦人見人憎 過街老鼠
唔諗下果時開台人地講64你就bam人咁撚仆街

唔好撚叫达哥啦，叫哥达啦過街老鼠

迖

過街老鼠！咪撚再講佢

迖關注咗三個月之後先敢出聲

過街老鼠 唔講都唔記得邊個

作為知名嘅公眾人物，所有人都知道要出一分力幫手嘅時候佢選擇咗唔出聲當睇唔到。依家佢知道自己搵唔到食之後就做牆頭草懶是同我地同一陣線咁⋯⋯ 想我地原諒佢？問過犧牲咗嘅手足未？？？ 我地二百萬人要求交cctv黨鐵都唔交，就憑佢一個post文，一段嘢 黨鐵就交？？？

唔好做埋d無謂嘢啦佢！ 「路是自己行，仆街唔好喊」 好自為之。